[直播]與連登巴打們經歷人生首個渣打馬拉松！

唔講咁多廢話
本身運動都還可以，有游開水
但跑步就少啲，淨係參加過兩次比賽
一次係4年前跑3K，另一次係兩年前既渣打馬拉松半馬
今次報全馬純粹係想挑戰一下自己同跑氣氛
唔會追時間，只係希望可以完成到

好！正式出發
乞求打氣

加油，量力而為啊巴打！

食飽就上路啦

多謝 我唔會太搏

加油，我只係跑老年組10K

全馬夠砌嫁啦？

10k都好勁架啦 一齊努力

夠架啦 太飽一陣嘔

4點幾既金鐘地鐵站全部都係跑手，都算係一年一度奇觀

支持

發現pigpig豬

感謝

連登仔最憎人渣馬打卡
你仲要直播

拉埋筋就準備去擺袋
有啲凍，仲有啲雨粉

排隊柯尿

全馬，你有無gel, energy bar, 抽筋水？

屌你老母一路跑一路自拍d撚樣？

年年見到呢d撚樣都屌柒佢

你條乞衣咪撚阻住條路

全馬

準備起跑

屌你老母掛住影相阻路閪

我跑10k

最撚多行路自拍撚

屌你老母

企係度等開跑都阻路

開左跑唔撚好拎電話出來呀撚樣

加油 全馬真係需要好大意志 利申 10K

準備啦！

直播呢？

真心直播到咩

幫大家打氣

樓主應該開咗跑點直播

希望樓主跑完42km仍健在 吉人天相

6:56

咩係抽筋水？有電解質既野？

支持樓主

係張床到支持你

原來就係你條蛋散，跑得慢仲要影影影，阻住我刷PB

準備上橋

放live tracking link出黎？

打卡唔好跑挑戰組喇 阻住啲認真跑既人

跑緊仲打卡

四份一了

加油！
我8點半先起跑

準備入隧道

仆街見到你

再上^_^？⼃

跑邊呀 唔係理連登仔屌撚死你

8:44

樓豬死左未

好少人理